垃圾GobeeBike真係好擾民呀 ◎屌◎你◎老◎母◎

D單車一係就周圍放,
一係就霸晒D單車位。
用既人根本得好少,
成日喺行人路見到放咗成個星期都無人郁過

仲有呀, 成Q日都喺度Beep Beep聲嘈
出親街去到邊都聽到D車喺度叫,
日日周圍聽呢D急促鬧鐘聲真係人都燥埋
係啱啱夜晚十一二點都仲響緊呀仆街
住低層真係多得你唔少

無錯真係好擾民
唔係喎好方便, 唔覺佢嘈

見到都覺得好嘈呀
BeepBeepBeepBeep
BeepBeepBeepBeep
BeepBeepBeepBeep
BeepBeepBeepBeep
BeepBeepBeepBeep

仆你個街幅圖有聲

點解無區議員正視呢個問題

呢排成日都有bee bee聲
早排都無呢個情況

Between 張相影得幾靚

邊度靚呀 都唔撚知靚乜柒一pat野咁 有景深就靚咩屌